%!TEX encoding = UTF8

%
% Cas d'utilisation : Créer un instrument
%

\begin{table}[H]
    \caption{Détails du cas d'utilisation~: Faire jouer un instrument en mode automatique}
    \label{table:casUtilisation_auto}
    % caption va en haut du diagramme [voir document 5 (avec solutions), page 20]
    \begin{tabular}{ | p{.2\textwidth} | p{.4\textwidth} p{.4\textwidth} | }
        \hline
        Cas d'utilisation & \multicolumn{2}{l|}{Faire jouer un instrument en mode automatique} \\\hline
        Système & \multicolumn{2}{l|}{Gaudrophone} \\\hline
        Acteurs & \multicolumn{2}{l|}{Utilisateur} \\\hline
        Parties prenantes et intérêts & \multicolumn{2}{l|}{Utilisateur~: Il désire faire jouer un instrument en mode automatique.} \\\hline
        Préconditions & \multicolumn{2}{l|}{L'application doit être au menu principal.} \\\hline
        Garanties en cas de succès & \multicolumn{2}{l|}{L'instrument a joué une pièce en mode automatique.} \\\hline
        \multirow{3}{.2\textwidth}{Scénario principal} & 1. L'utilisateur sélectionne le mode GaudroHero; & 2. Le système charge les pièces musicales; \\
        & & 3. Le système affiche les options; \\
        & 4. L'utilisateur sélectionne le mode GaudroHero; & 5. Le système affiche le mode GaudroHero; \\
        & 6. L'utilisateur sélectionne le démarage de la lecture; & 7. Le système vérifie si une note doit être jouée; \\
        & & 8. Le système change la couleur des touches à jouer quand elles doivent être jouées; \\
        & 9. L'utilisateur appuie sur une touche pour la jouer; & 10. Le système joue le son de la touche si la touche est de couleur activée; \\
        & 11. L'utilisateur sélectionne le menu principal & 12. Le système affiche le menu principal; \\\hline
    \end{tabular}
\end{table}
